# Blogen Admin Dashboard Template


**[Brad Traversy](https://www.udemy.com/user/brad-traversy)'in hazırladığı [Bootstrap 4](https://www.udemy.com/course/bootstrap-4-from-scratch-with-5-projects) eğitimi ile birlikte kodladığım blog admin paneli şablonu.**





### Proje Bağlantı Adresi : [Admin Dashboard](https://mustafadalga.github.io/Front-End-Developments/BlogenAdminUI/index.html)
<hr>




### Kullanılan Teknolojiler
 * HTML 5
 * CSS 3
 * Bootstrap 4
 * JavaScript 
 * Jquery
 
 
### Özellikler
* Responsive Tasarım
